年輕保安員被控堵路藏武器 辯方指被告案發前十字韌帶受傷難逃跑 質疑警拉錯人

去年11.11全港「大三罷」，多處出現堵路示威。22歲保安員被指當日蒙面於港島薄扶林道參與堵路，並攜有剪刀、鎅刀及索帶，事後被控阻街及管有攻擊性武器或非法用途工具罪，案件今於東區裁判法院開審。當日拘捕被告的警員供稱，被告在現場逃跑時曾跨過馬路中間路肩，但辯方指，被告案發前十字韌帶受傷，不可能如警員形容般逃跑，直指警員拉錯人。

張接受辯方盤問時形容，被告遭追截時跑姿正常，並無不便。辯方則指，被告在案發前膝蓋十字韌帶已經受傷，不可能如張所述行動自如地逃跑、甚至跨過路肩，直指張當日拉錯人。張指不清楚被告有否受傷，但否認拉錯人。

pish

估唔到中學蝦蝦霸霸 大個真係去左做曱甴

pish
pish